（燒山）劉鶴未必敢簽貿易協議

沽左睇路啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

早就預左會傾得埋，仲熊果啲肯定錢多唔知點洗

劉鶴簽唔簽都係睇習維尼
習維尼成日反口 唔簽唔出奇

不過蕭生燈咗一下 件事就好難講

好消息出貨

聽日有社福集會阿！

唔係退休啦咩

中共黨內無乜邊幾個可以實質退休

發達啦今次